import{p as N,l as Q,Y as j,m as s,ae as W,r as w,c as C,M as B,af as M,U as R,ag as n,P as h,Q as t,a1 as p,F as T,O as f,R as r,W as k,S as l}from"./index-1670b525.js";import{a as D}from"./index-d603eca9.js";import{m as F,a as K,b as G,y as i,K as U,v as b,L as E}from"./VAvatar-06c60677.js";import{b as A,V,c as P}from"./VCard-93a70261.js";const H=N({fluid:{type:Boolean,default:!1},...F(),...K()},"VContainer"),I=Q()({name:"VContainer",props:H(),setup(a,e){let{slots:o}=e;const{rtlClasses:u}=j();return G(()=>s(a.tag,{class:["v-container",{"v-container--fluid":a.fluid},u.value,a.class],style:a.style},o)),{}}}),O=W("quiz",()=>{const a=w([{question:"",answers:[""],correctAnswers:[0]}]),e=w(!1),o=w(0),u=w(0),d=w(0),_=C(()=>a.value.length),v=C(()=>a.value[d.value].question),m=C(()=>a.value[d.value].answers),x=C(()=>a.value[d.value].correctAnswers);function g(){d.value++}function c(z){a.value=z}function y(){o.value++}function q(){u.value++}function S(){a.value=[{question:"",answers:[""],correctAnswers:[0]}],e.value=!1,o.value=0,u.value=0,d.value=0}return{quizData:a,actualPage:d,actualQuestion:v,correctPages:o,wrongPages:u,answers:m,correctAnswers:x,nextQuestion:g,initQuiz:c,ready:e,rightAnswer:y,wrongAnswer:q,maxPages:_,reset:S}}),$=[{question:"Wie viele Einwohner hat die Volksrepublik China?",answers:["1.4 Milliarden","80 Millionen","2.4 Milliarden","1.2 Milliarden"],correctAnswers:[0]},{question:"Wie heißt das Gegenprojekt zum Seidenstraßenprojekt der USA?",answers:["Sidestreetproject","Green Future Network","Blue Dot Network","New Future Connection"],correctAnswers:[2]},{question:"Wie heißt das größte Halbleiterunternehmen Taiwans?",answers:["Samsung","Infineon","Intel","TSMC"],correctAnswers:[3]},{question:"Welche Minderheiten wird in China verfolgt?",answers:["Han-Chinesen","Uiguren","Japaner","Chinesen aus Xinjiang"],correctAnswers:[1,3]},{question:"Wie heißt das Handelsnetzwerk der EU?",answers:["COREU Netzwerk","Telekom","Sky Online Network","PSN Network"],correctAnswers:[0]},{question:"Wie hieß der erste Kaiser Chinas?",answers:["Qin-Shihuangd","Ying-Zheng","Dschingis-Khan","Han-Gaozu"],correctAnswers:[0,1]},{question:"Wie viele Kisten Opium wurden verbrannt?",answers:["20.000","21.000","19.564","40.000"],correctAnswers:[1]},{question:"Ist China eine Weltmacht?",answers:["Definitiv","Auf jeden Fall!","Zweifellos","Klarer als Kloßbrühe"],correctAnswers:[0,1,2,3]}],L={class:"font-weight-black"},X={class:"font-weight-black"},Y={class:"d-flex justify-space-around mb-2"},Z={class:"d-flex justify-space-between mb-2"},J={class:"d-flex justify-space-around mb-2"},ee={class:"d-flex justify-space-between mb-2"},re=B({__name:"Quiz",setup(a){const e=O();M(()=>{e.reset(),o.value=!1,u.value=!1});const o=w(!1),u=w(!1),d=C(()=>e.actualPage/e.maxPages*100);function _(){e.initQuiz($),e.ready=!0}function v(g){e.correctAnswers.includes(g)?e.rightAnswer():e.wrongAnswer(),o.value=!0}function m(g){return e.correctAnswers.includes(g)?"green":"red"}function x(){e.nextQuestion(),e.actualPage==e.maxPages?u.value=!0:o.value=!1}return(g,c)=>(f(),R(T,null,[n(e).ready?p("",!0):(f(),h(i,{key:0,class:"center",variant:"outlined",color:"primary",onClick:_},{default:t(()=>[r("Quiz Starten!")]),_:1})),s(D,{style:{position:"absolute",top:"65px",right:"20px"}},{default:t(()=>[n(e).ready?(f(),h(I,{key:0,class:"rounded-xl d-flex align-center pa-2",style:{"background-color":"rgb(var(--v-theme-background))",width:"fit-content",border:"2px solid rgb(var(--v-theme-primary))"}},{default:t(()=>[s(U,{"model-value":d.value,color:"primary"},null,8,["model-value"]),s(b,{icon:"mdi-thumb-up",color:"green",class:"mr-1 ml-2",style:{"vertical-align":"middle"}}),k("p",L,l(n(e).correctPages),1),s(b,{icon:"mdi-thumb-down",color:"red",class:"mr-1 ml-2"}),k("p",X,l(n(e).wrongPages),1)]),_:1})):p("",!0)]),_:1}),n(e).ready&&!u.value?(f(),h(A,{key:1,width:"700",class:"center"},{default:t(()=>[s(E,{"model-value":d.value,color:"primary"},null,8,["model-value"]),s(V,{class:"d-flex justify-center"},{default:t(()=>[r(l(n(e).actualQuestion),1)]),_:1}),o.value?p("",!0):(f(),h(P,{key:0,class:"d-flex flex-column"},{default:t(()=>[k("div",Y,[s(i,{variant:"outlined",color:"primary",width:"300",onClick:c[0]||(c[0]=y=>v(0))},{default:t(()=>[r(l(n(e).answers[0]),1)]),_:1}),s(i,{variant:"outlined",color:"primary",width:"300",onClick:c[1]||(c[1]=y=>v(1))},{default:t(()=>[r(l(n(e).answers[1]),1)]),_:1})]),k("div",Z,[s(i,{variant:"outlined",color:"primary",width:"300",onClick:c[2]||(c[2]=y=>v(2))},{default:t(()=>[r(l(n(e).answers[2]),1)]),_:1}),s(i,{variant:"outlined",color:"primary",width:"300",onClick:c[3]||(c[3]=y=>v(3))},{default:t(()=>[r(l(n(e).answers[3]),1)]),_:1})]),s(i,{disabled:""},{default:t(()=>[r("Nächste")]),_:1})]),_:1})),o.value?(f(),h(P,{key:1,class:"d-flex flex-column"},{default:t(()=>[k("div",J,[s(i,{variant:"outlined",color:m(0),width:"300"},{default:t(()=>[r(l(n(e).answers[0]),1)]),_:1},8,["color"]),s(i,{variant:"outlined",color:m(1),width:"300"},{default:t(()=>[r(l(n(e).answers[1]),1)]),_:1},8,["color"])]),k("div",ee,[s(i,{variant:"outlined",color:m(2),width:"300"},{default:t(()=>[r(l(n(e).answers[2]),1)]),_:1},8,["color"]),s(i,{variant:"outlined",color:m(3),width:"300"},{default:t(()=>[r(l(n(e).answers[3]),1)]),_:1},8,["color"])]),s(i,{onClick:x},{default:t(()=>[r("Nächste")]),_:1})]),_:1})):p("",!0)]),_:1})):p("",!0),u.value?(f(),h(A,{key:2,width:"150",class:"center"},{default:t(()=>[s(V,{class:"d-flex justify-center"},{default:t(()=>[r(" 🎉 Geschafft! ")]),_:1})]),_:1})):p("",!0)],64))}});export{re as default};
